【上周做手術】TWICE定延新相報平安 意外撞樣金世正

TWICE定延晒新相，意外跟女團gu9udan成員金世正撞樣

韓國女團TWICE自出道後就十分忙碌，在高強度的活動下，不時爆出成員身體亮紅燈的消息，令fans十分擔心。

23歲成員定延上周因為頸椎間盤突出而做了手術，更缺席《Soribada最佳音樂大獎》，專心休養，她昨晚透過IG公開了自拍照，只見她化了妝、對着鏡頭甜笑，表現出平時開朗一面，獲不少fans留言叫她要快點康復，不過就有網民指，未知是妝容還是角度問題，定延似乎跟女團gu9udan成員金世正撞樣。

而組合的台灣成員周子瑜，近日為服裝品牌拍攝新相時，就收起甜美笑容變身為冰山美人，展現出不同魅力，同樣獲fans大讚。

牙CLEAN>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>TB定

唔識邊位金世正
定延正好多

邊到撞樣

TB定不了

啲網民係咪盲撚咗 擺明定屌打佢啦 邊忽似

定延午睡了

邊撚到似

大家都係女人

我同定晚睡

靜啦

點解唔考慮下退團

Why

定仔正

個記者係咪有面盲，咁樣都叫一樣

越來越ok

牙clean正咁多唔該唔好拎個男人黎比

定延=女人

邊到撞==

我諗成個愚台得印狗會想炒飯定廷..

雖然牙clean似男人但拎個tb同我clean比簡直係侮辱我clean

定延無做TB了

比鄭俊英x過

咁25？